法唔法國中華基督教會屯門堂教徒外貌協會同藍絲教會？

真心唔建議你返呢一間咁既教會，入面建制到仆街。

真係有心信耶穌唔該你返循道衛理聯合教會好過。

呢間中華基督教會屯門堂d教徒個撚個都外貌協會，睇個樣去决定你係乜野人，我想問呢班人同耶穌有乜似樣？

真係返循道衛理好過，千祈唔好再返中華基督教會屯門堂啊各位連登仔。

咪撚再信呢間教會啦！

有心就返下循道衛理教會啦！

中華基督教會屯門堂d問題真係多撚到呢...

D教徒無一個係似耶穌，唔同循道衛理聯合教會既教徒咁,虔誠。

真係想信返循道衛理好過，真係唔好再返中華基督教會屯門堂啦。

各位連登仔真心想信下穌哥不如去下循道衛理啦！

循道衛理既教徒係香港同九龍同新界都有，大部份教徒都比較nice,care社會公義，少d將新朋友以外貌評斷佢既。

大部份教徒都好像耶穌，性格點衰都唔會夠中華基督教會屯門堂既教徒衰。

不妨入呢d教會一試。

推一推

推

呢間咁既衰教會痴撚線教會來架！

奉勸各位唔好番中華基督教會屯門堂，要返就返循道衛理聯合教會

大家唔好返呢間教會啊